無論結果係點 我都會咁愛侵 記得佢係一個真正down to earth 真正愛佢國家嘅總統 respect

侵侵四年嚟 做咗政績一堆 美國經濟起飛

㩒住中國嚟屌 放棄名聲 做一般人唔敢做嘅事

我雖然唔係美國人 但呢四年佢令個世界冇咁沉悶

好羨慕人哋可以選個咁好玩嘅總統 對比林奠啲垃圾

接近半數嘅美國人唔鍾意佢 我諗對佢都唔少打擊

我尊重美國嘅選舉結果嘅

佢都老啦 侵講嘢都冇以前咁smart

今次唔得 應該都唔會再上去做啦

I love you nigga

God bless you

好唔開心 冇得好似以前咁樣日日睇新聞都咁刺激

多謝呢年幾嚟蓬佩奧帶領嘅美國國務院跟香港嘅事跟得仲貼過唔少香港人，直至到鏗鏘集件事都有出聲

屌 味輸架
btw你個名

God bless Trump

侵侵
地球當今最偉大既人

政績呢樣野真係冇得呃。 侵真係講得出， 做得到。

你尊重選舉舞弊

但人永遠鐘意講嘢好聽嘅偽君子政客

Beside from that shit
真係好多美國人憎佢
不爭嘅事實